鳩痕都唔好搞前女朋友啦好嗎？

話說之前男朋友話好忙
然後大家都無搵大家
我就當分左手
之後都同左另一個男仔一齊
聖誕個晚 同緊新男朋友一齊
見到前男友ig direct我 我扮見唔到無打開
過左半個鐘見到佢收返左個message
本來已經算move on
依家忍唔住又sad左 明知佢都係鳩痕寂寞
而我問我 為何還 能夠碰傷我

你條仆街咪hurt 新個果啦

好忙唔搵對方你可以當分手
之後咁快搵第個?
西痕不甘寂寞就唔好叫春啦

搵過下一個喇

然後大家都無搵大家
我就當分左手
屌你老母
你雞黎?
一齊幾耐

咩都無做呀 就算佢唔收返message我都唔會覆

我有問過佢 我話無啦啦消失即係點 佢話佢無時間陪我 之後都無覆我

冇搵就當分手
兒戲都咁撚樣都有
好心你就收嗲啦 屌你老母 而家你係搞鳩人呀
兩條仔都畀你玩撚死啦 臭西

答埋我一齊幾耐先啦

成日啲人開感情post
點識 識幾耐
一啲基本資料都無
好難討論

講緊係成個月無搵大家 後尾問佢都唔嗲唔吊咁 咁我都無謂纏住佢

半年 係佢無啦啦收我皮

一睇就知樓豬有料 係先斬後奏嘅材料

樓豬都係俾個機會自己搵過個

你應該改名 個度好痕

咁咪正正經經講句分手囉 你唔講 佢撚知咩

唔揾就散
條仔TEXT佢就係搞9樓主

公你贏, 字都你贏

女人無撚敵

你哋班lihkg jai
一睇就知
冇拍過拖
樓主條仔
咁樣冷暴力法
好明顯想拍拖
又唔想自己做衰人

咁撚似我男朋友 同一個人嚟㗎？

唔鐘意咪講清楚 硬係要咁樣hurt人

佢自己想分手唔想講做衰人 憑咩要我成全佢

好心就成熟啲
邊個衰唔係睇邊個講分手 係睇整體行為
而家佢衰你又同佢鬥衰
有始有終對得住自己 使撚理成唔成全佢咩

#22

你無揾過佢？

關做唔做好人咩事
樓主仲係小朋友？